一年容易又就嚟中秋

十一國殤

最撚憎大時大節個個都去happy 得我一個留係屋企打飛機
好嬲

一個人出去賞月

中秋愁更愁

回不去的中秋 唉